突發！成班傻仔去「禁止化武組織」深處發現講解CS CN CR依3種化合物既資料同文件！

各位晚安，

今次我地想分享「禁止化武組織」OPCW既一份文件，為各位提供更多資訊現時可制成tear gas既3種chemical － CS 、CN同CR

其實opcw係會定期審視下有無咩chemical係符合RCA的定義要將佢地加入一個認可清單，當然有可能將某d chemical 剔出佢地個list

CN CS 同 CR 依d就歷史悠久，就一定榜上有名啦
但大家有無睇過OPCW 點講ed chemical？
佢地綜合同審視大量paper後，專家們會為ed chemical summarize返佢地Physical State 同 如果隻野有特別古怪會mark返個Notes紀錄返，同埋佢地都會講埋Physiological effect

btw, 睇落d啦，有埋Pepper Spray 相關既Chemical i.e. OC 睇啦

文件發佈日期：27 March 2017

大家想知依3隻既野係Appendix 4 頭版 （P.15 of 41) 請手足直接去個度睇啦

咁大家可以對依幾種近期多人提及既tg chemical 同OC 了解更多

我可以quote少少重點發現

文件link：

仲有呀！份野quote晒reference paper係後面，跟返個footnote number去睇啦！
大量相關既paper同資料可以搵！
希望幫到其他為依樣野努力既team！

內容會於Telegram Channel - 同時發放

推完老豆揾仔
而家推你

推

唔係幾明但照推

多謝支持

唔該晒

1／20

2／20

3／20

4／20

5／20

push

唔明所以留名

6／20

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

7／20

我愛香城

分享返opcw佢地對ed chemical 既評價同埋一d數據資料

Push

8／20

好學術

9／20

10／20

意思係咪即係催淚彈啲CS溶唔到落水唔會影響水質？
利申chem得5

11／20

感謝巴打

有冇可能支那製tg落重咗CR/CN 而CS含量相對少啲？

如果真係firm就真係要做research同test下對海洋生物impact有幾大
今次搵到個數，所謂少少溶個數去到咁
大家都心中有數

要驗左先肯定到
唔排除任何可能
而家d手足都諗緊點驗

12／20

留名

13／20

必推

我都係

唔該哂手足們先

14／20

雖說CS唔溶水 但佢分解嘅時侯會變山埃 即係soluble in H2O喎

雖然 我睇唔明
但總之 警犬就係仆街啦

唔係太明，不過係沖涼茶巴出post就一定支持!!!
涼茶巴係咪武器專家

之前響晒機出既數6－8ppm到，再落到水又會再少d啦
依個可以驗下去firm
marine research 關於tg既impact 係一個幾好既topic

唔係啦
咁岩發現到份野開心share下

早啲訓

tui

好
多謝支持

有用資料 推

同埋其實講水質/Marine life
溶唔溶水/有幾溶水真係唔係決定性
大把垃圾都唔溶水,啲膠都唔溶水

樓主次次都咁夜出post
好心早啲瞓啦
保重身體呀

唔明
但係啱啱係葵芳見到一大班狗跟住班清潔工係幾個位置洗地

我fw比手足跟進
唔該晒你

推爆啊

哇 唔係chem jj 唔識

做 marine research 但唔係做呢方面so sad

唔係好明
但推

唔明，照推

我

辛苦晒

幫推

一樣唔係好明，但都要推。
雖然p牌推唔郁。

好深 但推左先

然後陳局長話佢造假

睇唔明
幫推

我蠢 但幫推

要推

up

唔係好睇得明 推

唔明 但推

PUSH!

支那應該用cr 感覺刺眼好撚多

睇唔明但推

哇屌 推

有無得講得易明d

有無simple version

唔明
不過半夜三更推一推先

多謝巴打
太耐無睇paper見到字海就眼訓

有無得做下問卷調查睇下大陸煙有無眼痛症狀(=有機用CR)？
不過睇上個po好似都係比較有缺氧感

大力推

支那產果隻似落重CR

散播恐慌？你有冇發過夢啊，好多人都講乸眼過之前隻過期貨，提出下就係散播恐慌你真識玩

一睇以為係攬炒巴團隊又一攻擊

話時話攬炒巴去咁邊？
好耐無見佢啦

重要

唔明但好似有料到！
推

垃圾唔識但幫推

唔明 有冇簡單解說

等解釋

推左先

唔明 文科仔

香城教育電視做片
我地電視小隊播片

多謝巴打

Ok

正皮

d魚死曬？

Lcmsms?

pushshs

唔明 推

痴線

CR 可以用LCMS 個d
算高boiling point
見過可以GCMS，手足話要前面駁多個TD先有得搞 皮已收

Tui

睇唔明

831

總之就有害啦

化學野我雖然唔識
但推比其他人睇

睇唔明 要留名

唔明幫推
利申：化學未試過合格

推 但係支那製肯撚定塞左啲不明成份係入面
如果唔係既話解釋唔到tg咁仲高刺激性過以前

推呢個

大佬 你唔好咁痴線啦
睇唔明呀 推完算

唔知點幫，強推

咩叫CN,CS?

你地冇計咩？
有冇外國巴打幫手呀
寄sample出去巴塞隆那d大學或者lab搞有冇得諗

辛苦手足 推一推

睇唔明，但留個名

唔明照推

唔太明 但照推

唔多明但推
Btw啲簡寫如果開頭有埋全寫會易理解啲，唔識啲terms係咩

ching好波

有tg嘅味係Odor of apple blossom

推
721
831
101

唔撚明 但推左毛

幫手推

推唔到香港人駛唔駛咁高質
搞到我無地自容

唔明＋Ｐ牌照推

一睇到化學符號就頭暈

但一樣照推

學術post

我是怒漢，最愛推

如果溶落水度，有毒嘅話PPB level(十億分之一)已經好高
加上啲魚係直入內臟，所以都不容忽視

唔係好明但推左先講tui

唔明，lm

721

睇完都唔多明
推

彭斯講野得二百retweet

612 721 811 831 101

香城呢幾日好撚強勢

我都唔明 但照推

唔識 推左先

CR

p

睇唔明
照推

手足，辛苦晒！

睇唔到
但我知連登實有人睇得明

推到識睇既入黎

推
人手置頂

支持

所以d魚咪死Q曬囉

推推推